<?xml version="1.0"?>

    <resources>
    <string name="app_name">Brain Up</string>
    <string name="desc1">c\'est une image</string>
    <string name="Title">Chapitres</string>
    <string name="Sport">Sport</string>
    <string name="History">Histoire</string>
    <string name="Culture">Culture General</string>
    <string name="title1">La Seconde Guerre mondiale :</string>
    <string name="text1">La Seconde Guerre mondiale était une guerre mondiale qui a duré de 1939 à 1945. La grande majorité des pays du monde - y compris toutes les grandes puissances - ont finalement formé deux alliances militaires opposées: les Alliés et l\'Axe.</string>
    <string name="question1">quand la Seconde Guerre mondiale (la seconde guerre mondiale) a-t-elle commencé? "</string>
    <string name="answer1">1939</string>
    <string name="answer2">1914</string>
    <string name="answer3">1945</string>
    <string name="answer4">1956</string>
    <string name="gc_question1">Berlin est la capitale de quel pays?</string>
    <string name="gc_answer1_1">Belgique</string>
    <string name="gc_answer1_2">L\'Autriche</string>
    <string name="gc_answer1_3">Allemagne</string>
    <string name="gc_answer1_4">Italie</string>
    <string name="gc_question2">La lune a-t-elle de la gravité?</string>
    <string name="gc_answer2_1">Oui</string>
    <string name="gc_answer2_2">Non</string>
    <string name="gc_question3">Vous voulez faire de la peinture verte. Quelles couleurs mélangez-vous ensemble?</string>
    <string name="gc_answer3_1">rouge et jaune</string>
    <string name="gc_answer3_2">Bleu et jaune</string>
    <string name="gc_answer3_3">Orange et violet</string>
    <string name="gc_answer3_4">Bleu et rouge</string>
    <string name="gc_question4">Quel est le plus long fleuve du monde?</string>
    <string name="gc_answer4_1">Amazon</string>
    <string name="gc_answer4_2">Nil</string>
    <string name="gc_answer4_3">Mississippi</string>
    <string name="gc_answer4_4">Yangtze</string>
    <string name="gc_question5">Il faut une personne brillante pour innover! Qui est à l\'origine de l\'invention de l\'ampoule?</string>
    <string name="gc_answer5_1">Alors blancheur</string>
    <string name="gc_answer5_2">Benjamin Franklin</string>
    <string name="gc_answer5_3">Thomas Edison</string>
    <string name="gc_answer5_4">Issac Newton</string>
    <string name="h_title2">La reine victoria</string>
    <string name="h_text2">La reine Victoria était autrefois le monarque britannique le plus ancien de l\'histoire. Elle a été dépassée en 2015 par son arrière-arrière-petite-fille et actuelle reine d\'Angleterre, Elizabeth II. Victoria régna de 1837 à 1901, assumant le trône à un jeune âge. Dans le cas où la personne qui accède au trône est mineure ou incapable de remplir ses fonctions de monarque, le protocole prévoit qu\'un membre de la famille ou une autre personne proche du monarque agisse en tant que régent en son nom.</string>
    <string name="h_question2">Pendant combien de temps la reine Victoria a-t-elle gouverné la Grande-Bretagne?</string>
    <string name="h_answer2_1">60</string>
    <string name="h_answer2_2">63</string>
    <string name="h_answer2_3">59</string>
    <string name="h_answer2_4">67</string>
    <string name="h_title3">Alexander Graham Bell</string>
    <string name="h_text3">Alexander Graham Bell, né le 3 mars 1847 à Édimbourg en Écosse et décédé le 2 août 1922 à Beinn Bhreagh au Canada, est un scientifique canadien, ingénieur et inventeur écossais, naturalisé américain en 1882, qui est surtout connu pour l\'invention du téléphone, dont l\'antériorité d\'Antonio Meucci a depuis été officiellement reconnue le 11 juin 2002 par la Chambre des représentants des États-Unis. Il a reçu la médaille Hughes en 1913.</string>
    <string name="h_question3">Quelle est l\'invention la plus connue d\'Alexander Graham Bell?</string>
    <string name="h_answer3_1">Micro-wave</string>
    <string name="h_answer3_2">Télévision</string>
    <string name="h_answer3_3">car</string>
    <string name="h_answer3_4">Téléphone</string>
    <string name="h_title4">Tchernobyl</string>
    <string name="h_text4">La catastrophe de Tchernobyl est un accident nucléaire survenu le 26 avril 1986 dans le réacteur nucléaire n ° 4 de la centrale nucléaire de Tchernobyl, près de la ville de Pripyat, au nord de la RSS d\'Ukraine, considérée comme la pire catastrophe nucléaire de l\'histoire et est l\'une des deux seules catastrophes liées à l\'énergie nucléaire évaluées à sept - la gravité maximale - sur l\'échelle internationale des événements nucléaires, l\'autre étant la catastrophe nucléaire de Fukushima Daiichi en 2011 au Japon.</string>
    <string name="h_question4">Quand l\'accident de Tchernobyl s\'est produit?</string>
    <string name="h_answer4_1">1983</string>
    <string name="h_answer4_2">1986</string>
    <string name="h_answer4_3">1990</string>
    <string name="h_answer4_4">1995</string>
    <string name="h_title5">Les frères Wright</string>
    <string name="h_text5">Les frères Wright - Orville (19 août 1871 - 30 janvier 1948) et Wilbur (16 avril 1867 - 30 mai 1912) - étaient deux pionniers de l\'aviation américaine généralement crédités [1] [2] [3] pour avoir inventé, construit et piloter le premier avion réussi au monde. Ils ont effectué le premier vol contrôlé et soutenu d\'un avion propulsé plus lourd que l\'air avec le Wright Flyer le 17 décembre 1903, à six kilomètres au sud de Kitty Hawk, en Caroline du Nord. En 1904–05, les frères ont développé leur machine volante en le premier avion à voilure fixe pratique, le Wright Flyer III. Bien qu\'ils ne soient pas les premiers à construire des avions expérimentaux, les frères Wright ont été les premiers à inventer des commandes d\'aéronefs qui ont rendu possible le vol propulsé par des ailes fixes.</string>
    <string name="h_question5">Quand a été inventé le premier avion volant?</string>
    <string name="h_answer5_1">1903</string>
    <string name="h_answer5_2">1890</string>
    <string name="h_answer5_3">1910</string>
    <string name="h_answer5_4">1906</string>
    <string name="text2">Le football est l\'un des sports les plus populaires au monde, qui contient de nombreuses compétitions. Des équipes du monde entier s\'affrontent pour recevoir le prix le plus élevé de la "Coupe du monde". Le Brésil a réussi à remporter cette glorieuse reformulation cinq fois grâce à son phénoménal joueur "Pelé" qui a remporté la coupe du monde 3 fois de suite.L\'Allemagne et l\'Italie arrivent en deuxième position avec quatre fois champions de la coupe du monde.Cette photo montre tout le monde résultat final de la coupe de 1962 à 2018.</string>
    <string name="title2">Football</string>
    <string name="s_question1">Quel est le plus grand pays qui a atteint la finale de la Coupe du monde et ne l\'a pas gagné?</string>
    <string name="s_answer1_1">Brésil</string>
    <string name="s_answer1_2">Pays-Bas</string>
    <string name="s_answer1_3">Angleterre</string>
    <string name="s_answer1_4">France</string>
    <string name="s_title3">Basketball</string>
    <string name="s_text3">Un match NBA dure 4 trimestres de 12 minutes chacun. Cependant, le temps réglementaire est arrêté pour de nombreux aspects du gameplay, comme les fautes, le ballon hors limites, les temps morts et une mi-temps de 15 minutes. Cela fait la durée de l\'horloge murale des jeux typiques 2, 2,5 heures.</string>
    <string name="s_question2">Sans prolongations, combien de minutes dure un match régulier de la NBA?</string>
    <string name="s_answer2_1">60</string>
    <string name="s_answer2_2">43</string>
    <string name="s_answer2_3">48</string>
    <string name="s_answer2_4">40</string>
    <string name="s_title4">Tennis</string>
    <string name="s_text4">Il semble assez clair que des quatre tournois du Grand Chelem de tennis - Wimbledon et les Open de France, d\'Australie et des États-Unis - le premier est de loin le plus prestigieux. Roger Federer, six fois vainqueur, l\'a dit. Il en va de même pour le champion en titre des hommes, Novak Djokovic. Martina Navratilova a dit une fois qu\'elle avait regardé l\'événement lorsqu\'elle avait 7 ans et qu\'elle savait qu\'un jour, elle serait là. Elle a remporté le tournoi féminin en simple à neuf reprises. Wimbledon est le plus ancien des quatre tournois du Grand Chelem. Il se joue toujours sur la surface d\'origine du sport. Les joueurs doivent toujours porter des vêtements entièrement blancs (bien que cette règle soit temporairement levée pour les épreuves de tennis des Jeux olympiques de Londres de 2012, qui s\'y joueront.)</string>
    <string name="s_question3">Quel est le prix le plus prestigieux du tennis?</string>
    <string name="s_answer3_1">open d\'Australie</string>
    <string name="s_answer3_2">Wimbledon</string>
    <string name="s_answer3_3">US Open</string>
    <string name="s_answer3_4">Open de France</string>
    <string name="congratulation">Félécitation! vous aver terminer ce chapitre</string>
    <string name="fal">false</string>
    <string name="corr">correct</string>

</resources>